【股滙市況·不斷更新】中國有領事館遭美要求關閉 港股跌577點 離岸人幣急挫400點 （附互動圖片）

等唔切星期五(凌晨有野公布)，而家咁快插水。